電影對白：天下武功 無堅不破 唯快不破

對白引述自電影《功夫》

真係好有見地